試過幾耐冇痾屎？

我一星期 最尾要食通便丸
期間肚好脹 冇胃口

2個星期 一屙就塞廁所

最尾點解會痾到

留名等睇潮文

想快d有屎痾
屌冇痾3日 岩岩痾左少少 但肚仲係脹

那兒來的屎

睇下醫生好喎

食火龍果! (好有用)
飲通便茶
再唔得就飲埋酵素